https://web.archive.org/web/20031027182104/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=528

### [10560] 洋	2003.05.22 THU 22:12:20　
	
台湾人の私は 今やっばり話にくいです
とりあえず みんなさまの健康を祈ります
それに 同胞の代わりに ごめんなさい

### [10559] 打所さん	2003.05.22 THU 21:20:27　
	
エンジェルハートの新刊が、３月６日ってのってましたけど、
まさか、来年なんですか？誰かおしえてくださ～い。

### [10558] ふじっちょ	2003.05.22 THU 09:40:10　
	
皆様おはようござります(>_<)／
不詳ふじっちょなんとか腹痛より復活いたしました(>_<)＼

＞無言のパンダさま[550]
ぬあぁぁぁぁ～！？けして喧嘩売るつもりは無かったんですぅぅ(T_T) ほんの出来心なんです。「一家に一台」は「匹」や「頭」より語呂がいいと思ったからなんです～／(T_T)＼
Ｍ・Ｋ・Ｐですね？了解しました！！心込めて呼ばしていただきます！！Ｍ・Ｋ・Ｐ＝「Mjide Kowai Panda」様でよろしいでしょうか？(^_^)

＞里奈さま[552]
おかえりなさい！！サイババからベッカムヘアにしたんですネ？え？真似したんじゃ無くって真似されたんですか？さすが里奈さま国際的～☆(^_^)

＞僕の体を親身になって心配してくださったFanの皆様！！
だましだましですが、なんとか腹痛より復活いたしました！！(^_^)しかし、油断大敵！この時期は体調がかなり不安定なのに加え、ふじっちょ流「２年目のジンクス」が存在するので気を付けたいと思います。(^^)v

＞体調を崩されてる皆々様へ
風邪がはやっておりますがお大事にして下さい！！私ふじっちょが心より皆様の身体のこと心配しています。

### [10557] 千葉のOBA3	2003.05.22 THU 09:25:54　
	
アハハハ！！

無言のパンダさま　☆　気づかなかったぁーーー！不覚！！花沢さんですよねーーーー！！福沢さんは＠テレのアナウンサー？あーーー、ｙｏｓｉｋｏさまナイスよー！1週間も待つの？？？ＡＨも来週まで待たなきゃならないし・・・。悲しいわーーー！

### [10556] 無言のパンダ	2003.05.22 THU 08:27:28　
	
おはようございます☆

朝はまだ結構冷えますね～(*_*)

＞Ｍａｍｉさま（５５１）
おひさしぶり～♪風邪ですか？おだいじにしてくださいね(･o･)

＞里奈さま（５５２・５５３）
おかえりぃ～♪え？里奈さまが「超癒し系アイドル」ですって～？・・・おほほ、忙しいのに相変わらず『冗談』が冴えてるぅ～！（断固として真に受けないゾ！）
ところで（５５３）の１００ｔハンマーカワイイ～♪でも誰が的になってるのか、ちょっとコワイ！（逃げてーっ！←誰に？！）
ところでナント「ベッカムヘア（半分？）」にしてるって？テレビで「真似する人はいないだろう」なんて言ってたから、かなり注目集めそう～☆（はいはい、里奈さまが真似したんじゃないのよね？^_^;）

＞ｙｏｓｉｋｏさま（５５４）
あ～また見つけてしまったぁ～！本当は素通りしたかったのに・・・モー！（牛）突っ込まずにはいられないっ！
『福沢さん』って誰ですかーーーっ？！もしかして諭吉さん？！
北条作品には精通してらっしゃるが某サ＠エさんにはアマチュアだな。うっしっしっしっし！（牛。←しつこい）正しくは『花沢さん』ですわよ♪
しかし、こう連日ボケをかましておきながら一週間来れないって？まさに「言い逃げ」やな。（￣□￣；）

みなさ～ん♪今日も一日がんばろう！ｐ（｡＾ｰ＾｡）ｑ


### [10555] 千葉のOBA3	2003.05.22 THU 07:57:41　
	
おはようございます。あああーーーー、眠い！いったい何時間眠ったら、朝眠いと思わずにいられるのかぁーーー？

５５４　　ｙｏｓｉｋｏさま　　ダメだ！ｙｏｓｉｋｏさまのカキコを見ると、何か面白いことカキコしてないか、熟読してしまう・・・。これほどまでに、注目されるカキコは、アナタしかいない！！・・・昨日ちょっとだけ、ＡＨの最初のトコ読み返して当時の自分の・・・何とも言いがたい、「苦しさ」を思いだしてしまいました・・・。

５５２　里奈さま　　よっ！逃避行帰りの里奈さま☆新しいベッカムヘアにしたの？なんか、里奈さまってきっと何でも似合うかも・・・。とか思ってしまう。なーーーぜ！？ベッカムはあれはあれで似合うよ。いい男は何してもいいの☆でも信宏がやったら、アシャンに口きいてもらえないかも？？？

５５１　Ｍａｍｉさま　　そうですねー。私も遠山にりょうちゃんがトドメをさしたのかー。と、最初思いましたけど、きっと苦しむ遠山を冴子さんは、それでも撃つことはできないだろうから、りょうちゃんがやったんだな・・・。と。ＡＨ読んでいると時々、「これは何を言いたいんだぁー－－！？」と、しばらく考えこんでしまいます。このトシでここまでマジメに読む漫画は他にありません・・・。（んで、そのしばらく考え込むのが3日くらい続いたりするの・・・。大汗）

５４８　葵さま　　超短レス・・・ちぇっ。

５４３　ｋｉｎｓｈｉさま　　おっかえりなさーーーい！！ｋｉｎｓｈｉさまがいなくてさびしかったよん☆また、特大ファルコンケーキ送って！！

ダ＠ソーで新しい「ミニク＠パー」発見。親指の半分くらいの大きさで、プラスチックのケースにはいってるの。かわいいです♪

### [10554] yosiko	2003.05.22 THU 06:47:20　
	
おはようございますだ☆

＞Ｍａｍｉサマ
お久ぶりです♪yosikoはＭａｍｉサマを、天然系ホワホワな方と思ってますわよ～～

＞私の英語について♪
皆サマ、騙されないように！！なんちゃってイングリッシュなのだ。実際、アメリカの方とは、文法めちゃめちゃ英語文で会話しとりますし。通じるもんですよ(^^) あぁ～・・でもRAIJINで勉強しようかな♪見習うなら里奈ママよ～パーフェクト☆イングリッシュ♪　ＲＡＩＪＩＮ の成果かしら♪

＞里奈サザエママ
お帰り♪あ、でも、いちのサマがカツオくんなら、福沢さんかな。香ちゃんばりのナイスな水着姿を披露されるのかしら？頑張ってね♪

＞職牛に悩む皆サマへ
いめ～じ☆いめ～じ(^^)vあのリョウチャンの♪・・うっ・・言い訳も苦しい。文学ゼミにおるのに・・・くそう。

＞Ｍ・Ｕ・Ｐ（無言の牛パンダ）姫♪
いやぁ～・・あなたのアタマの中を牛だらけにできて光栄♪

＞kinshiサマ
お帰りなさい♪もちろん覚えてますワ。無事で何より♪　なにやらキムチ氏の香が・・槙村香ちゃんではナシよ♪　しっかし不勉強で申し訳ないんですが、やっぱりハングル文字なのかな？AHもCHも韓国で大流行しますよう・・・・

＞葵サマ
やまだく～ん、座布団１枚♪

＞ふじっちょ・カルビサマ
ナイスフォロー、アリガトウv(^^)v

昨夜八時から今までＣＨを読んでいたぞう(^^)v　３５巻読破～～～！！でもメガしぱしぱ（＝Ｏ＝；）当たり前か・・・でも何度読んでも号泣するシーンでは号泣し、ほほえましいシーンではニヤリ・・もとい、クスッと笑いますわ☆ホホ♪今回は”目”を主に追ってゆきました♪すごい～。目の中のキララン☆の部分の位置が違うだけで随分印象が違うのですな。千葉のＯＢＡ３サマ、これは時間がある者の特権なり♪・・就活も終ってないのに～世知辛い☆

長くなってしまいました・・・またもや一週間近く来られなくなりますので、張り切って書きすぎました。
dehadeha

### [10553] 里奈	2003.05.22 THU 02:00:14　
	
　　　　 (100t).*★
(　^ヮ^)＿// （☆o☆;）

### [10552] 里奈	2003.05.22 THU 01:42:21　
	
そろそろ現れないと皆 里奈のこと忘れちまうかな…と心配して影から覗いてみたら、なぁ～んだ！皆里奈がいないから淋しくて泣いていたのネ！やっぱり里奈はココの必需品♪

里奈ちん、来週から始まる水着の仕事で今忙しいのよ(汗)
気合入れようと思ってヘアスタイル変えたんだけど、次の日ＴＶ見てたらべッカムが同じ髪型になっててショッキング！里奈が彼の真似したみたいじゃん！皆に弁解してる自分が悔しい…。まぁコーンロウしてるのは半頭だから少し違うけどさ。今の里奈は かなりイカツイっす！信宏もべッカムと同じ髪型にしたら…不評だろうね(苦笑)

☆１０５５１　Ｍａｍｉ様
里奈様が愛の逃避行２００３から お戻りになられました！
里奈といちの様は駆け落ちララバイ新婚旅行～愛は永久に～してたの！いちの様は照れ隠しで里奈のことを邪険に扱うけど、ホントはとっても甘えたなのよ♪毎週二人で抱き合ってバンチ読んでます。

☆１０５５０　無言のパンダ様
はい ただいま！里奈ちん参上でござるるるぅ～♪
里奈がいないとココは砂漠化しちゃうって？なになに？もしかして里奈ってば超癒し系アイドル？(有り得ない)

☆１０５４３　ｋｉｎｓｈｉ様
おっかえりなさぁ～い！韓国語のＡＨ見てみたいなぁ～！絶対読めないけど…。英語のほうがまだ読めるわ☆
ＳＡＲＳに感染せずに帰って来れて良かったですネ！
なんならＲＩＮＡにかかってみる？里奈に猛烈に恋焦がれて毎晩涙で枕を濡らすこと請け合い♪

☆１０５３７　Ｔｏ ｙｊｙ
It meets for the first time. I am Rina. （＾ヮ＾）/
Relations should improve as me.There are many people of the fan of Sinhon among those who come here. I am also the same opinion as you, I like serious him! When he appeared for the first time, he was very cool and great. Although present he is also great, I feel charm for former him.
From now on, let's talk happily about AH all together!

☆１０５３４　マイダァ～リン いちの様
いやん♪私に興味無いだなんて、今更隠したってバレバレよ☆
(てめぇー 絶対ムチで叩きのめしてやる！いや、叩き潰してやる!!)

### [10551] Ｍａｍｉ	2003.05.22 THU 00:09:22　
	
こんばんは～。またまたお久しぶり＆はじめまして。よろしくね。Ｍａｍｉです。

今頃、感想いってもいいかしら？
みなさんのカキコを読んでいるだけの時には何故！？りょうが、遠山を殺してしまったんだ？と疑問に思っていました。
まだこのへんがＣＨの時とのギャップについていけていないのかな？
でも読んでみて感じたのはみなさんと同じ気持ちになりました。
りょうの思いやり。そう感じました。
シリアス続きでしたが久々もっこりに大喜びしました☆

＞[10540] yosikoさま
　う～ん。おもろい！！ロムっててふきだしました。
これからも天然で、い続けてくださいませ。
日本語は？なのに英語てきるなんて尊敬したりして・・・（笑）

＞[10536] 葵さま
　その着ぐるみ見てみたいですねー。ほんと、着てみてください。メインのパンダちゃんはかわいかったようでよかったですね。

＞[10543] kinshiさま
　おかえりなさーいませ。お元気とのことでよかったです！
また楽しいカキコしてくださいませ。

＞［10544] ふじっちょさま、[10546] 圭之助（けーの）さま
　お体ご自愛ください。そういう私も風邪引きです・・・。

＞[10549] 将人（元・魔神）さま
　すごいお宝あたりましたね☆大切にしてくださいね。

＞いちのさま、里奈さま
　愛の逃避行ではなかったのね。ほんと里奈さまどうしたの？

長くてすみません。では、またきまーす。

### [10550] 無言のパンダ	2003.05.21 WED 23:38:16　
	
こんばんわ★

ちゃら～ん！今日二度目の登場です♪ごめーん☆（*￣▽￣*）ゞ

＞ｋｉｎｓｈｉさま（５４３）
おかえりなさーい！ｋｉｎｓｈｉさまのいないあいだ淋しかったわ～ん♪（｀ε´）ご無事に帰られてなにより♪なにより♪

＞ふじっちょさま（５４４）
コラーッ！ケンカ売っとるんかーーーっ！？英語が出来なくて悪かったぬぁぁぁあああっ！チッチッチッ☆ふじっちょさまこそ、パンダを「一家に一台」ってどういう数え方やねん！ｙｏｓｉｋｏさまを見習う前に日本語をお勉強なさぁ～い♪
※パジャマはズボンの中に入れて寝なさいね！おだいじに★

＞葵さま（５４８）ふじっちょさま（５４４）
ちょっと！Ｍ・Ｐって誰やねん！正しくはＭ・Ｋ・Ｐでしょ？(o^-')b ハイ！声を合わせて、「マジでかわいいパンダ！」よ～し！ＯＫ～♪

＞将人さま（５４９）
「いその」と言えば、将人さまの「安室波平」っていう超極寒ギャグを思い出すわ～♪(*ﾉ▽ﾉ*)　・・・ご本人、おぼえてます？（笑）

※里奈さま～！里奈さまがいないと砂漠にいるみたいに干からびて『パンダの干物』一丁上がり～♪ですわ！ヘイ！カモ―ン♪

それではみなさま、おやすみなさーい！(^з^)-☆Chu!!

### [10549] 将人（元・魔神）	2003.05.21 WED 23:01:00　
	
こんばんは、将人（元・魔神）です。
目=へ( ^-^)100tハンマー♪ ( ^-^)_/◇☆(*O*)天誅！( ^-^)_=目☆(TT;)ドゴーン

＞[10531] 無言のパンダ様　2003.05.20 TUE 01:35:06　
『いそのさま』って、気がつきませんでした。ツッコミがすごいな～！

＞[10532] 千葉のOBA3さま　2003.05.20 TUE 07:51:00　
いまのところ、まだCHのビデオ開封していませんけど、このまま
どうするかは悩んでいますよ。

＞[10534] いちの様　2003.05.20 TUE 13:59:57　
いちの様を責めているんじゃないですよ。
→ただ僕がいままでに彼女とかの出会いがなかっただけですから

＞[10535] 圭之助（けーの）様　2003.05.20 TUE 17:13:03　
あの東大阪市の本屋さん、どうやって色紙をもらったんでしょうね。
誰か関係者とかの知り合いとかのルートがあるのですかね？
CHのビデオは、家宝にしておきますね。（→開封するかは別として）

＞[10536] 葵さま　2003.05.20 TUE 19:21:27　
まだCHのビデオ開封していませんけど指紋の鑑識なんて出来ないですよ
名探偵コ＠ンのように、なにか僕の家で、指紋の鑑識が必要な事件が
おこったりして・・・(汗)(^^；

＞[10538] chikka様　2003.05.20 TUE 23:26:52　
え、独身の男性同士のトリオですか？
なんだか嬉しいような？嬉しくないような？(汗)(^^；

chikka様へのレスの返しをあんまりしなくて、すみません。
一応ちゃんとchikka様の書き込みも全部、読んでいるんですよ！
CHアニメの脚本家の方々の事とか知りませんでしたので・・・。

ただ、どこでどう返事すればよいのか？他の人のように例えば
間違いなどに（→間違えじゃなくても）ツッコミなどを入れて
良いのか？とかが上手く分らなくて、返事が出来なかったんですよ。

なんかかなり詳しくて細かい事まで知られている完成さている文章に
僕のボケやツッコミなどで汚すような事が出来にくいような感じが
ありましたので～(汗)(^^；

＞[10543] kinshi様　2003.05.21 WED 13:58:55　
kinshi様、韓国から帰ってこられたんですね。お帰りなさい。
SARSとか向こうで流行していましたけどありましたけど無事に
帰ってこられたんですね。
向こうでもAHとCHがあったんですね。見れなかったそうですが
やっぱりハングル文字とか漢字になっているんでしょうかね？

＞[10544] ふじっちょ様　2003.05.21 WED 14:02:28　
お体の具合、大丈夫ですか？
いつもクイズに投稿して頂いてありがとうございます。

### [10548] 葵	2003.05.21 WED 21:13:52　
	
　そうそう、きのう行ったパンダ写真展、なんと「あ○い書店」の上が会場でした。どーりで頭が重かったはず…。(^^;

＞ｙｉｙさま［５３７］
　はじめまして。（日本語でレスしても仕方ないけど）信宏好きなら最強の敵・子パンダちゃんがおりますよ。仲良くできるとイイですね♪(噛み付かれないように?!)

＞ｃｈｉｋｋａさま［５３８］
　「教師」と書いて…なるほど、勉強になりました。(笑)レス無しはさみしいですか？私がレスつけると墓穴掘りそうなのでやめたんですけど…今度から山のようにつけて差し上げよう!!!

＞ｙｏｓｉｋｏさま［５４０］
　またまた謎解きね？(笑)正解は「職業上」と書きたかったんだと思うんだけど…。座布団貰えるかしら？(^^;

＞千葉のマダムさま［５４１］
　ひとことレス…やだっ!!!(>_<;

＞ｋｉｎｓｈｉさま［５４３］
　おっ帰り～生きてたのね？よくぞご無事で!うるうる…（Ω_Ω）

＞ふじっちょさま［５４４］
　Ｍ･Ｐさま…ほんと、そーだねー。（￣ー￣）ニヤッ


### [10547] ふじっちょ	2003.05.21 WED 15:14:24　
	
あ～しまった！！chikkaさまへのレス“様”がぬけてる(T_T)

＞chikkaさま[538]
大変申し訳ありません。m(__)mうっかりしてました。
おおちゃくして人の名前やナンバーをコピーして貼り付けていた為訂正するの忘れてました。無言のパンダさまは直していたのに…(T_T)本当にすいませんでした<m(__)m>これからは、気を付けます。本当にすいません！！

### [10546] 圭之助（けーの）	2003.05.21 WED 14:50:08　
	
こんにちは！圭之助です。
３７℃は健在で今日も頭がふわ～ッとしてます。へらへら (*^o^*)

あっ！kinshiさまだぁ～！おかえりなさい！ご無事でお戻りになられましたのね♪よかった、よかった (^∇^)

＞５３８　chikkaさま
レスの返しがあるのと無いのって、気分的に淋しいんですよネ。残念ながら圭之助は特撮の話とかウトイので、ロムはしてても返せない…って状況なのでした(>_<)それはまあ、置いといて（置いとくんかい！？笑）最近、過去ログを読むまで私、chikkaさまはてっきり女性と思ってました…。漢の方だったんですね（汗）
「他人との会話がかみ合わなくなって…」お悩みなんですって？圭之助は会社がなくなって以来、正直「対人恐怖症」気味ですよ。こんなんじゃ、これから先もしも働き口が仮に見つかっても大丈夫かなー、と一抹の不安を抱えてます(-.-;)
結婚も３３歳なんて、これからですよ！早まって結婚しても離婚しちゃったらつまんないでしょ（笑）…そうやって現在にいたってる人が力説しても説得力ないですけど…☆（大汗）

＞お見舞いのお言葉を頂戴いただいた皆さま
相変わらずの体調続行中です。医療費３割負担を考えたら病院行くのも気がひけちゃう。ま、あんまり続くようなら観念します（変なとこでセコイ…）お気遣い有難う m(_ _)m

### [10545] ふじっちょ	2003.05.21 WED 14:06:52　
	
だらだら書いてるうちに新しい書き込みが…

＞kinshiさま[543]
はじめまして。「ふじっちょ」といいます。大学生なんかをやらしてもらってます。最近書き込みをはじめました。これからも宜しくお願いしますm(__)mペコリ

改めて今日は失礼します。さらば！！

### [10544] ふじっちょ	2003.05.21 WED 14:02:28　
	
こんちわ～
お腹いたい～体調最悪(ーー゛)
学校さぼちまった！！（て、言うか行ける状況じゃない…）
それでも根性出して書き込みに来てます＼(>_<)コラッ
なんか、ここ２・３日のカキコ者が固定されていますね。最近見ない人も居るし…どしたんでしょう？

＞ yosikoさま[530]＆[540]
復帰おめでとうございます。そして、改めまして、はじめまして(^o^)／学校を平気でさぼる「ふじっちょ」です(笑)よろしくお願いします。それにしても、ナイスなネーミングですね「いそのサマ」この調子で色んな人に命名して下さいね（爆）「職牛上」…リョウは牛の脳を持つ男？

＞いちの（カツオ？ｏｒ波平？）さま[534]
僕も２回生です。学部は社会学部です。学校名は…想像にお任せします《人に誇れるようなとこでは無いので(^_^;)》
この際開き直って改名しましょう。そうすればｙｏｓｉｋｏさまもうかばれますよ(^_^)

＞圭之助（けーの）さま[535]
熱の方は大丈夫ですか？今日のぼくは、お腹が痛い！！とにかく痛い！！ 泣きそうです(T_T)奈良のＳ○ＲＳは腹から来るのか？お互い体調に気を付けましょう。

＞葵さま[536]
そういえば、昨日「ムツ○ロウさん」でパンダ出てましたね。かなりかわいかった～一家に一台は必要ですよあれは、ここのＭ．Ｐさまもこうあって欲しいですね(>_<)／ オイッ！！

＞yjyさま[537]
Nice to meet you!! My name is ふじっちょ“fujityo”！！I like Sin Hon too. He is very nice character.I hope I get to see more of you. See you!

…ｙｏｓｉｋｏさまの真似して書いたけどやっぱり英語は難しいー！！なれない事はすべきじゃないな。

＞[10538] chikka
はじめまして。「ふじっちょ」と申します。これからも宜しくお願いしますm(__)m

＞無言のパンダさま[539]＆[542]
きっと、「職についた牛の上ミノもしくは上カルビ 」のことですよ。たぶん、リョウはこれを食べて記憶力が良くなったと言いたかったのですよｙｏｓｉｋｏさまは（意味不明）
あと、英語わからないからって全部日本語はだめでしょう。ｙｏｓｉｋｏさまを見習いなさい！！

なんやかんやでまた長くなったな～短くまとめたいねんけど…こまめにこなあかんな～あ～お腹痛い(T_T)今日はこれにて失礼！！

### [10543] kinshi	2003.05.21 WED 13:58:55　
	
　　　☆☆☆こんにちわ☆☆☆

　　　　kinshiだよ～ん＼＾０＾／

　　韓国から一ヶ月ぶりに　昨夜　深夜に　帰ってきましたよ～ん。
帰国日が　延びたけど、SARS　にも　負けず、元気だよ～ん。
覚えてくれてます？？

韓国にも、ＡＨとＣＨが、ありましたよ。残念なから読む時間
なかったし、見かけたのが　貸し本屋だったので、購入も、
できなかったけど。

では、疲れモードなので、またね♪　　kinshiでした。

### [10542] 無言のパンダ	2003.05.21 WED 12:30:51　
	
こんにちわ☆

ｙｏｓｉｋｏさまのカキコのあった「職牛上」について、私も朝から悩んでます（笑）
・・・職業を持った牛？・・・労働する牛・・・？
それとも何か牛丼か焼肉定食の『上』なのか？！
ああ～っ！次々と変なモノを思い浮かべてしまうっ！
お願い！ｙｏｓｉｋｏさま！パンダの脳みそが牛だらけになる前に止めてーーーっ！（￣□￣；）

### [10541] 千葉のOBA3	2003.05.21 WED 07:28:17　
	
おはようございます。昨日は雷雨でしたが今日は大丈夫みたいです。

５４０　ｙｏｓｉｋｏさま　　いいなぁー。私もせめてＡＨを読み直す時間がほしい！あーーー、あのシーンもこの場面も、もう一度読んでまたカンドーしたい！で、またしてもつっこみたいコトが・・・。私やパンダさまへのレス中・・・「職牛上」って・・・ナニ？時節柄「七夕」？・・・あれは「牽牛」かぁーー。フフフ・・・。今日も一日「思い出し笑い」しそう・・・。

５３９　　無言のパンダさま　　はーーーい！今日のおめざめも超サワヤカです。・・・それもこれもｙｏｓｉｋｏさまのおかげです！

５３８　　ｃｈｉｋｋａさま　　そうですねー。先生はけっこう教え子と結婚される方多いですよねー。しかし、いちのさまは、まだ２０歳くらいだから、仲間にはなれないかも・・・？でも、今から仲間になってるかなぁーーー？（爆）

５３６　　葵さま　　葵さまが「ターニャパパ」の着ぐるみ買ってよー！そして新宿駅東口で待ち合わせようぜ！！（もち、葵さまがクマさんになってくるのよ。）

５３５　　圭之助さま　　具合どうですかぁー？確かに微熱は続くと、慣れてしまうけど。ホントくれぐれもお大事に！！

さーーー、何日ぶりかで、やっと晴れそうだから、今日は働くぞーーー！
